[N3DS][PKM]S/M討論區#6 傷和氣LIHKG番外篇

發售初期如果想討論涉及劇情嘅資料請用粉紅細字
此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

閃光鯉魚王

唔係改嫁,係我開頭玩個陣第二次釣魚釣番黎
但係D數值又唔係出得街咁我又冇所謂
拎你條紅線都唔係幾好意思

有幾傷和氣啊？

唔會啦 我平時好冗 日日都打Battle'tree
有巴打開聲咪幫吓手

木木巴搶左你個1001唔好意思
岩岩仲煩緊TOPIC D格式點搞好
照COPY上個POST第一頁又會變哂樣

app睇你係1002

留名

我叫簫巴

好似係an機至會咁

點解會出到1002

紙御劍 換鐵火輝夜

要咩v同性格幫你捉

網頁都係1002

我未聽過人改ESV
不過一個係read only, 一個係read+write
Read 就應該唔會損壞個save

不過你覺得一樣咪一樣lor

一game 4隻既換2隻

有冇人得閒幫我進隻耿鬼
1048-9227-5957

因為ub02換左ub02
當時無諗到

咁其實好正路
因為如果邊刷邊換多數都係爆gay換甲由
紙御換輝夜

好迷惘 雖然一周都未完 但係對巴打講果d 連鎖 性格 生蛋果類野仲未係好明 驚玩完一周唔知自己做咩

做吓就知

岩岩玩爆左一週目，諗起準備要捉異獸洗性格洗V有啲灰

呢到好多人都係邊學邊打 最後可以同大家打啦 仲出埋去比賽

連鎖唔明你search youtube搵下hugo

鎖性格係指
1.具有同步特性的pkm，放係頭位，之後遇到的野生pkm同禮物pkm會有50%同同步隻野一樣
2.生蛋持有不變石一方，子代一定跟佢性格

生蛋就係扑野
紅線+不變石必備

你計下個概率同目標
應該會有6%會擦到基本個體要求

仲要幾隻咁多

生左堆dusk ball卡拉，得閒派俾大家

你可以唔洗住㗎喎

我爆咗成個禮拜都未捉

岩岩打劇情捉左隻閃光椰樹獸
有冇巴打有興趣

有冇蕃茄派下

自己留啦

蕃茄係小智蛙

即係可以玩生蛋先?

只係我個人意見

點解唔可以玩耐少少，
清楚自己隊入面想要咩先去刷呢

烈咬陸鯊點配招

最好有隊友先諗配招

有齊生蛋材料就生蛋先
未齊就捉定Ub擦BP

我係一路打樹一路生

登PKM比賽現正接受報名中
比賽詳情及報名：

想睇下有幾多有興趣既人已經自爆左高登ACC
因為要上水約戰

雙打搭具甲武者有冇得唸

遺傳技係resort 升level 自動洗左
係咪冇得回憶?

我想要+特攻-攻呀大師

有

v唔在意, 我都升100

時光倒流

試左回憶到

刷緊島神
放左其他寵係resort 升level
見到冇左 遺技嚇死me

我可能會配蓋亞岩起鯊

個人唔係太鍾意用夢特

我試過掛咗陣、攞返出嚟去打樹先發現少咗招

今次無獎品既

上幾代都冇人領獎

今晚OK

有咩獎品？

新手問下 其實有冇咩網會有建議配招 性格 努力值呢啲推介
真係冇咩概念對呢啲

好似有6V百變怪

好似有,但係其實你GOOGLE隻野個名+育成就會有

試過 見有好多都係大陸網 好怕中毒

粉紅色毛毛髮夾

Heal ball 捉島神
好多次丟到佢自殺都未捉到

有志者

咁難㗎
我都想用heal ball

粉紅色個隻
我想要埋火醒力

琴晚用完最後頂唔順用黑暗球算

火醒力真係optional

得衝蓋真係拎左燥狂隻V仔獸

伊織萌係雞！

你改返vita算啦

勁撚憎隻臭雞伊織萌
成日同d老屎忽數臭我個EX
我費事見到佢地先黎呢邊

agger

好

不過我都幫你捉起碼2對項
我要 加防減特攻就ok
Thx

基格爾德姐係你地講既Z神？

我應該10%就合成佢之後再繼續儲定係等100%先合成？

臭G

ok呀

恥鬼要交換先進到？

異國扑野係咪只係唔同語言?

+3

其實冇乜所謂打算過關用就睇你鍾意咩樣
同人對戰的話 根本就用唔到 所以更冇所謂

紙御劍 你要加特攻 減攻？
定係加攻減特攻
爭100幾種族值

yes

依個網有得你查 有埋中文 應該識睇

無所謂,你鐘意

裙兒小姐係雞侮辱左裙兒小姐
但伊織萌係雞侮辱晒D雞呀

NOW?

係姬係公主

又食緊飯9點後吧

我依家超眼訓

要唔要5星級大廚煮晒D雞幫准神上100LV

我係有劍 想換 輝夜
我隻劍係+速-攻

衝蓋呢

Thanks

😂😂

效率如何

完左一週目唔敢開game
一開就唸起佢

閃光椰樹獸求換6v心鱗寶

隻閃幾v咩性格

邊個呀

？你係日板？

冇刷呀 -6劇情出 想換隻5/6v 龍格通關用

窄d喎ching

通關用6v 600族咁奢侈
唔係wo你出到閃光椰強即係都就爆機啦

有無人有-速+物攻既驢 同 -速既弱丁魚種？
有小量4/5v 其他種換

新手表示你地做乜劇透⋯⋯

死左？

成隊得4隻
木主智蛙弱丁魚同具甲武士
打鋼系龍系打得好辛苦
所以想玩下龍格擴大個打擊面

生緊驢可以俾隻你

想問吓而家SM邊隻識蘑菇孢子依一技

各菌類生物同圖犬

用6V碟碟換6 0 百變怪

有意pm

6v 蝶 100 lv?

唔該晒巴打 睇完你講好似又有d眉目 另外今日係咪有巴打覆左我可以幫我生隻3v up既膽小蟲 小弟乞求一隻想拎黎過關

Oras換俾你

過關求其捉隻啦

自然

食蕉唔洗咬係改獸撚，蕃茄呼籲遠離

一周係咪其實求其街邊捉都夠 而家得一開始隻起手寵叫打得下

5344 1669 8821 pig

Tapulele要學咩技

亂數咪有

1907 9837 0346
圓慶等

Pig

等我一陣，搵隻靚d俾你

Pig巴再on過

佢未開ac😏

EMOJI撚

我得左
5v 固執 技師螳螂

早晨

Tapulele需要刷覺醒之力？

有冇巴打有夢特君主蛇？

有你先驚

最多人刷醒火，對抗鋼系

一血根淨係用一次？我打完一場唔見左。。。

係，唔好過關用

咁如果對打果陣用呢？i mean 上網打

每場打完會有返，樹果都係

唔識曬！

我都好想要奇異種子 有都唔敢拎

唔識曬

岩岩刷完月神,想打BP
有冇咩寵即捉即用好推介?

夢特+$10

一路都巾1緊草主5隻喵喵
打到聯盟唔夠打
有冇巴打可以送幾隻高lv比ME通關

唔係掛

help

屌你連個怪字都唔打，唔駛你單機已經要還神，仲話要俾野你過關

想問下屬性空洗唔洗刷性格，定之後有得生蛋再搞性格

5喵喵打到 歷年睇唔少6理魚理 6達哥 6比卡超 6百變 6恥鬼 其實咩組合都打到聯盟

喵你老母
我阿婆都知係叫喵喵怪啦，Block撚晒呢班友

無得生

即係又要刷V刷性格?

↓通信&通信道具&
王者之證
No 186
蚊香蛙皇

姐係點？
點有果個王者之證？

Route 1有一個，battle tree用bp買
Btw牛蛙君

求其落公園問個阿婆都知果隻叫喵喵怪啦

單隻鯉魚王都得啦，五隻食貓即魚過唔到？

sor,係ME打少隻字
我認錯,當我冇講過

第1次玩育成新手一問，努力值係唔係記錄住打想升嘅值，打到上總和嘅510就可以停手，跟住正常升隻精靈？

好快有人入嚟講皮卡丘

實際上係508，因為4嘅倍數先會加能力
記住每項嘅上限係252

好彩隻具具龍唔係叫乘龍 最憎呢個

貝貝龍

具具龍

FF

點解我見到人地有隻戴帽比卡超
點拎

唔該晒，但唔記得問精靈點先有病毒？

我都想問下啲老手關於升努力值既嘢...

我想升HP既努力值，係咪要打返加HP努力值既寵...(睇巴哈講的)

咁如果將隻寵掉落渡假屋度有佢自己升，咁系統點知我想升乜，定我理解錯

真心唔明邊撚個天鳩材譯做乘龍

乘龍快婿

YES,寄養唔會升努力值

渡假屋有得揀要經驗值定某項努力值

戰鬥完隨機有

或者問人拎隻有病毒既寵戰鬥完就可以傳染

新野黎架 有得揀升努力值架咩

冇好精靈同人換

佢問渡假屋喎...
唔係生蛋嗰度

生蛋嗰度今集唔會升lv，根本係時鐘酒店嚟

玩左105個鐘至去到3島無耐

慢慢享受都要有個限度

你搞咩黎

將所有見到既怪捉晒仲要升埋
好彩依家有個度假屋，可以升快啲

我想問巴打
如果我改部3DS日期同時間會唔會比人ban

我部機2011年
咩事都無

機連Oras 是咪要等到一月先得

會有一兩日penalty, 同時間有關嘅function 會用唔到（e.g. 種嘢）
其他冇咩嘢

我想捉火球鼠

咁樣嘅話你改完會捉唔到

爬過文好似放入去1日幾，會練爆一項

屌原來兩樣野黎自膠

改完之後，
由開game 計起 24小時，
會冇咗一日一次嘅event

火球鼠星期日，理論上你可以較到星期六
再等一日（penalty過咗）就捉得

但我就寧願等

原來渡假屋可以揀指定一項努力值黎練

星期三返學部黃機冇電插左餅帶落MHX機度玩
星期4同5都冇得抽野

咁真係唔好亂試

舊機搬完屋未插過餅SUN當我改時間

Sorry 差啲老點咗人

咁我都係等到星期日算

我仲想問瑪狃拉可以點拍落(Knock Off)

球種一定要女先遺傳到
例如我有球種既0v女伊貝扑4v百變（例hp a b d v)
咁會出左隻有球種既4v伊貝 （hp a b d v)
但呢隻伊貝一定要係女 再扑第2隻4v百變 例（hp b d s v)
先遺到個球種同生5v
我有無理解錯 如果係咁 咁咪有排生
又要就岩個4v+性別係女

留名
新玩第二島

同百變怪生一定跟非百變怪個隻既球種
唔理佢男定女

GEN7改左
同百變怪扑野的話
男都遺到球種

thanks 2位巴打 好彩上黎問一問
我睇左第6世代生蛋教學個qna

有冇人可以同我對換4v百變怪
想要日文/中文語言既百變怪
我個隻係4v缺物防速

我啱啱開始刷緊，我想要隻物攻v嘅百變怪，如果我一陣中唔到物攻但中你要果2樣同你換ok?

係咪有巴打有認真性格 鐵火輝夜？ 想換

唔一定要中我冇個兩樣
我純粹想要隻異國4v
你刷完睇下仲要唔要換，我要訓先

我有隻可以換，你瞓左未，我急要隻攻v百變怪

姐係要佢帶住個道具黎同人交換？

btw 新手純粹想儲圖鑑

想問屬性空洗咩性格好，同埋洗唔洗洗覺醒

係
蚊香蛙帶住交換

Btw牛蛙君你唔夢特就咪鬼進

頭先執完堆蛋
唸住拎隻具甲武者睇下點夾雙打
先發現Sucker Punch Nerf左

射波
有冇人打雙打

終於拎到game 唔洗紙上談兵

hi DD, 仲係個隊？

隻game好深奧

冇練過野呀
病

我砌緊另外一隊，不過差隻鐵火

你個名😨

圍他奶打唔打

咩係夢特？

想請問一下 ，有冇巴打可以推薦一下買n3ds ll既店舖?
最近想入手Sun/MHX/MK7/XB玩下
有套餐咁買都可以，麻煩各位巴打了，謝謝

3DS POST Q&A 有講

想整隻螳螂 有無咩技要遺?
夢特是咪垃圾

好似無
一定係技師

呢代冇咗Move tutor搞到啲技諗得好辛苦

好 眼殘睇唔到 唔講晒

咪又係彈子拳 蟲咬 燕返

想問係咪每日有野拎

你講game入面？

劍舞鐵頭鎚

樹果呀festival tickets呀個d每日都拎得

速專鐵頭鎚撞死蝶蝶

btw 如果成隊得一隻mega 又諗住鋼螳mega的話
都係夢特好

唔好劍舞，無乜時間，人地換隻鐵火/格拉你都落場，我會保護，彈子拳/鐵頭，吸血，暗襲
惡招反殺格拉，鐵頭反殺蝶蝶，吸血可以做坦又高攻，保護唔洗解釋

每日餵十粒豆 PC入面間咖啡店會送糖同豆
沙灘捉pyukumuku有兩萬
一島Tourist Center抽獎

你認真鳥

唔認真做乜討論

我嗰句亂噏唔駛理
今代可能會有好多奇怪螳螂出現

好似學唔到吸血

高登PKM比賽現正接受報名中
比賽詳情及報名：

高登ACC自爆左而又有興趣參加既
要同大台溝通下
因為多數係上水約戰

我想刷閃光路卡利奧但係佢一黎就岀博命應該用啲咩方法

幫推

巴打你仲需唔需要換？

月版跪求一隻女夢特六尾

有夢特4遺好壞星
5v 男火毒
4v 老翁龍、智揮猩、木主、電蟲、膽小蟲、妖蟲、船舵、火龜龍、沙丘

Fc: 2766 9203 7439

Thanks

我都好想參加玩下
但未生好 同練好
得過關寵

我有女夢特，另求鐵火

我想問下連鎖叫出黎既黏黏寶
係咪唔會再叫幫手？
定睇人品

佢同佢call出黎既野全部普系招

都幾難搵到人俾輝夜你

lm 仲有時間wor

有邊幾隻煲廚寵 唔建議用
地龍

打錯字

唔建議又唔係唔準用
我講左咩自己參透下

呢邊冇腦魔

未慣

咁撚惡

我想問呢我想刷閃路卡利奧但佢成日都用博命自爆我應該點做好

上面DD巴打提醒左你

用鬼系

小心一陣醒火

速專醒火燒死你

見到佢用M波咪走lor

偽螳草係咪要夢特好啲 wiki睇過下好似幾有用
見隻野個樣唔差 又有招咖哩棒幾型想練隻

唔一定架
唔係一抽6V我都可能會係黑暗球醒火
m ball/黑暗球好走

禁縮小 我都唔想做人了

禁DD

dd爸打頭先我睇唔到你覆我

有冇巴打可以比隻圓陸鯊我
我m,冇得捉
我可以用4v啞玲換

鐵火仲未捉

其他野可否換 6尾咩v 都得

我返到去比你，仲有夢特好壞星4v0速，心龍岩唔岩，我想要船同火龍。 如果你可以留一隻鐵火遲啲同我交換就好

我可以比粒大師球你幫我chok個體

搞到真係想整隻Max Speed螳螂玩速專

刷隻心波醒火伏死你

推

打到一血，掉藍波，唔好落狀態

等睇你刷

推 btw之前好似有巴打養左有啲唔要既派？

已有隻心波，唔話你知醒咩

SL大法刷到第3間5星占卜屋

做緊善事WT晒D蛋餘出去收集ID順便儲FC
8FC一下好爽

鐵火有幾多隻？

新手留名😙

Bp有咩方法賺，有排都未買晒d狗帶

入4P自爆極速賺

地龍 mega鯉魚龍 Koko 輝夜無腦推到 50lv

Gible我有好多 你唔介意豪華球嘅話求其比隻垃圾我都得
FC: 5129-5238-8696

巴打們，咩係夢特？

二隻

有冇人可以同我交換百變怪
我個隻4v Hp 特防 防禦 速度
我想要隻 有防禦 速度 +是但兩項的百變怪

我好似有隻 血 攻 防 速
但要夜D先換到

點解你隻可以冇雙攻

成日諗佢把聲點解可以咁Q

無狗帶練唔到努力值呀

咁咪擦BP囉

無狗帶 無病毒 表示掉去島等算

用過關隊死夠32分
利申 爬樹J 皇家比人震撚死

得24，死夠32練速特攻應該輕鬆好多

Ok 你遲d搵我

特調

速物攻啦
跟手拎隻廚鯊去震死班仆街

我岩岩開始玩
有冇巴打可以比d高lv 嘅pkm我過關

Tapu算啦，練得隻鯊黎都夠bp

無

我手頭上得小貓三丁幾隻
好難過關

個個一開波都係咁嫁啦

想快小小過關同巴打試下玩

一開波捉隻鬼斯 護主犬 比卡超 弱丁魚
有心快過關 中途見NPC就打
30個鐘就爆機嫁啦

30個鐘...我卡關都係磨十幾個鐘姐

我同晒全部npc講野，睇晒書架d書，啱啱好30個鐘

其實個島幾好用
尋日放左6隻練速，5隻練特攻，3隻練物攻
16個鐘既豆就練滿晒

恆心

大家遊玩時間幾多個鐘了？

遊你老母玩

我見平均22個鐘
咪報大D囉
30個鐘點都爆到掛

今晚傾，我六點左右就得閒

終於喺RT打贏廚隊

係咪有巴打換百變，我有隻缺雙攻既4v想對換，非日文佳

想請教下點捉夢特烈牙鯊？
依家見到大顎蟻，間中先出一兩隻烈牙，莫講話要夢特;順便問係咪一定要沙塵先出？

老寧留名

我英文缺物防速
要換既加我fc
3411 5268 9469 Tommy

我上網睇就一定要沙塵
夢特要連鎖到一定數量先出
你可以用刀背刀試下先 如果佢反傷咪夢特

DD有冇速V既4V百變怪
用返之前你畀我隻4V換返

已加fc
1865 3549 1708

巴打我依家OK
FC 0190-1966-5508
Nue

cc sin

原來我得一隻

慘

有冇人雙打

sorry想對換返

但係連鎖佢出一隻，之後全部大顎蟻。
佢出左鯊我殺左隻蟻佢又唔再叫

Added

求換有血4v百變怪 我有兩隻比你揀
特攻 防 特防 速 v
攻 防 特防 速 v
刷左四隻4v都無血
有無人幫幫手

5分鍾後我會上圓慶

連鎖唔係睇怪 係睇成場戰鬥
如果你連50隻先出地龍
果條地龍就係chain50

好
想要六尾同心龍。我用火毒同破輪同你換
大師球唔駛俾我住，等我玩到個進度再同你講

要火龍，唔洗火毒

不如我直接俾隻4v你啦

你game id?

咩語言?
我有隻HP A SA SD V

要火龍

終於生到隻醒雷

睇錯自

Thanks

any雙打？

繁體中文

夢特？
我有高V，係差夢特，佢普通特性冇乜用

我英文你換唔換
換既就加我 3411-5268-9469 Tommy

呢隻野係唔係夢特都冇用

係，夢特

1908-0995-5830
要今晚11點左右先換到 你ok?

但係我今晚十二點幾先番到屋企

OK我加左你,11點你係度搵我啦

巴打你check check 我俾左幾v 你
原來我混左一齊驚俾左低v 你。

咁盡量提提我

FC: 4399-0143-9447 フリメール

唔好意思，想搭單問下，預訂送果張夢夢code 係咪每隻game 只可以換一隻？
鳩痕買多左兩張但係換唔到

FC: 3136-7916-7706 Billy

oras xy先換到
好似冇限

想問遺技 水中1 同 水中3 係唔係扑唔到

應該有限 配布都係一game一次

想問下有咩pokemon可以看特性
係佢有技定佢特性可以看特性

水中1同3 既關係 等於人類同馬騮
唔同種扑唔到野既

夢特咁難出 洗左2轉偽螳草都fail

椰樹獸 特性
或者 單純光線 特性交換等干涉特性的技

原來美版派草泥馬 btw有無old news到

咁要搵隻海龜先得

想問偽螳草特點係咩？見好多巴打都生

係？
正

美：ARCEUS20
歐：ARCEU2016

今次要洗夠18隻岩性格既

我覺得樣唔差+有招ex咖哩棒幾型先練
btw仲刷緊夢特 搭單問埋刷夢特既巴打 1到15連鎖就捉定會連到31

仲有一堆之前派既未洗

唔該兩位巴打

另外想問下呢度有冇巴打有玩oras 或者xy 而冇換s/m 特典夢夢，我有兩隻可以送出

明白

btw呢樣野係咪可以擺qna
google淨係叫人搵隻可以看特性的pokemon
但又冇講點先可以睇到
新手想reseaech都搵唔到

係？ 咁我一陣加返落去

椰樹好似係睇持有物 ？

椰樹獸用worry seed/trace立方獸

我有玩但唔需要
你要嘅話我可以幫你拎住先

有咩柒得過
孵到啱醒力
以為搞掂哂
最後先發現 夢特唔啱洗

有人曾說，呢D咁common的野不需要加落去。 lm

順便問埋 交換特性學習裝置 係邊拎

點解唔用普特種去刷

冇依樣野wor

搞完哂遺技 性格 球種
搞埋醒力 5V埋
諗住搭地鐵去釣下銀冠
轉車果時先醒起
屌 醜醜魚要普特嫁喎

果時同人Trade夢特做種

多謝巴打，我點聯絡你好？
我telegram id: chan102286

夢特可以食糖轉普特

可以
仲以為唔得

dd咪教壞人啦

唔得既咩

好似唔得

請問有無巴打有Pomeg Berry可以同我換 其他5項嘅berries都有大量

有冇人有隻有遺encore既六尾,我用UB球種六尾換

有無球種既水蟲比我乞

啱啱先得閑上黎睇到，巴打仲有冇多1隻要換？

係唔係有位人二巴打話要換百變怪

你有冇要求
我而家連鎖緊
冇要求邊4v就可以同你換

想要隻血物攻v

巴打們普遍仲用緊ORAS生強嗎？

個個都玩緊SUN/MOON

想問下點定打招呼動作 已經唔想再用aloha打招呼

巴打唔好意思
岩岩訓著左
FC: 4699-7908-8860
Chison

ADDED
E家上廣場

而家上

唔該哂巴打

點解要咁做？
冇bank 連住喎

唔該巴打

岩岩連個隻有血攻V
你係咪要換?
都係4V?

物攻型

治療球係咪用哂就冇 NPC好似唔覺有得買

今集拎蛋fu蛋check v 都方便好多，認真
又唔會自己升lv 洗晒d 招
係有d 技未有得遺呢下麻煩d 姐

5V 好似仲低機率過 醒火

Lucky egg 點先可以再拎 唔小心trade走佐

你大鑊了，真係冇

手持滿咗可以攞蛋

仲可以放溫泉煲老火湯

係呀，FC 0791-2063-1959 Gooner

3411-5268-9469 Tommy
而家ON得

Hello I'm ready

你add左我未，仲未見到

我有
但我12點訓 你見到就幫你啦 唔係既話要聽晚

Btw weekend兩日冇玩冇追post 新post留名

ADD左啦

生完對項唔使自己孵先放生

Thx

Thanks 巴打

每個島遊過幾間PC最盡都係得高級球買
爆完一週目之後冇推過進度 係咪有影響

唔係全部pc統一㗎

THX巴打 咁每間都行先

我都要google咗先答到你

係2號路pc買

梗係查咗先，十幾間pc喎

印象中二島個 半價市場有

頂 重玩

我都GOOGLE過 上到WIKI佢淨係寫到去ORAS點買

岩岩換到,唔該哂巴打先

係咪話有巴打要隻4V夢特圓陸鯊

第二集口吐雞腸

我愛你地

我啱啱google打pokemon sun moon heal ball就係serebi條link喎

去偷

冇隻有

大嘴鷗

今集無

廢J打中文治療球黎搜尋

滑卡拉奶

變到得番羽毛
Serebii 已寫

Google 都話無隻有

打機永遠唔會google中文，source通常少好多

你認命
你睇下reddit有冇人肯
唔係你一係重玩一係上某寶網一係加十蚊啦

依條醒雷用唔用得過
會唔會低攻左
定係繼續孵
（如果要用 預左食銀冠）

長知識了

溫泉fu蛋係咪random
有時明明話就快隔一陣再睇又話需要過一段時間

你放豆落去會加速
利申：每日孵緊18隻Gible

你孵咁多地龍做乜

蛋餘 又唔想棄左隻蛋…

請問色違既精靈係咪隨機架？
岩岩刷緊第29隻連鎖鬼斯通 禁錯左逃跑

等hidden ability 好漫長

連鎖1/200機會見閃光

咁係30後必出高V?

係31
保底4V

Thz 巴打，認命重新刷過中

我會回答你個user name

好想要第一隻自己捉既色違

想問第一v 喺點樣刷出黎? 生極都冇一項喺31個體...
定我玩法錯晒 新手上路

無紅線，3個體random，3個體遺傳自父母
有就遺3個

ALOLA

自推

咁你想食銀冠咪即係5v
點解唔用

怕個醒力低攻

醒雷做到既野 冰光都做到
對面如果係水屬 你用美納斯連switch先既必要都冇

想用黎Cover隻巨金怪

其實你地玩單打定雙打多

你地推得好快，一晚十幾頁

咩係夢特呀巴打們

連隻4v百變出嚟先

單以今集黎講
夢特需要連鎖到一定數字先會出現既隱藏特性

自己上去睇

點cover法？

50/50啦
我就玩雙打

用黎打地面系同水系

今氣異國生強出閃既機會係幾強？

1. 水唔剋巨金
2. 冰都剋地
3. 冰光高攻

同埋冰光+滾水打擊面大到呢

咁我再孵過

完全冇接觸過雙打 ]

要學既話會唔會好難

唔會

連到出左夢特色遺百變怪

咁我練好隊單打再研究下雙打玩法先

有冇咩教學網/教學片介紹

藍色百變怪 用dive ball

Youtube search CybertronProduction/WolfeyVGC/Edward Cheung

錯撚晒

不過變左身之後都冇所謂

獨海召喚

高登PKM比賽現正接受報名中
比賽詳情及報名：

螳螂學燕返 子彈拳 蟲返 同night slash

有無咩技我錯過左 固執5V

刷店舖第5點
換取第一家舖(結果固定不變）
咩意思

姐係一升級就已經決定左俾咩你
主要係刷係城入面 重覆觸發下一次升級 唔岩就RESTART
再升級

狩獵寶物有冇話要刷幾多星最好？

我見到黃金有4星
狩獵個個都係放2星
最高2星？

2星抵刷，因為搵另一間覆蓋都係200fc
加上首抽固定銀冠

因為平

我果隻帶Pursuit唔帶Night Slash
但好少用到

食蕉完全忘記Hugo

最強劍舞都唔用

帶Choice Band用唔到劍舞

占卜屋可唔可以用SL大法

no

Sor未訓醒
Hugo0379

訂埋vr, 部3ds可以封印

TPFW WWWW WWW2 H3ML
屌打垃圾修改撚

哩集邊度有迷你龍捉

Thanks
但有冇中文版

?

儲緊錢買你餐廳

連鎖方法q & a有

捉醜醜魚 好壞星呢類咁難遇既寵 性格你地點洗
用同步卡斯捉百變

Tapulele醒冰

vr玩兩日就厭喇

利申：封塵中

一定要醒火先有用 ？

re啦

醒冰你想打邊個

或用同步卡斯捉同蛋群男

揀隻易出嘅，
如果唔係捉百變好過
感覺百變唔係真係咁難出

醒火好難刷

機率上百幾隻先出一隻

想問夢特百變怪個效果係咪一出場就自己會變身?

仲要對項

我諗住整隻速係佢速v-1嘅，
佢一快過我就係速v= 唔係醒火，
行唔行得通？

係，所以一出就見到

速滿一定唔係醒火？

玩新game 休息下

頭先我用替身果陣，連鎖到50幾捉左隻夢特，但佢無變身，係咪因為招替身

係

唔會變身做替身

近期有冇人睇過12蚊店usb線，我去荃灣唔見有，有冇邊間有貨

Mk?

今集異國生蛋出閃既機率有冇講係幾多？
無聊問左個team skull既人話今集普通生閃係1:4000

荃灣南豐
地下轉角
鋼條線30蚊

admin都係荃葵青聯盟

個島升努力值真係每半個鐘四點
我set左63 次佢都冇升爆單項

呢代難玩過之前果兩代 依家打到4大唔夠多 我d招又廢，去到4大一隻過60lv都冇 明明上兩代去到4大都有一隻70lv

其實依幾個地方幾好行

荃灣無，熊貓酒店個間先有

全部50lv左右就夠過啦
你上兩代有過70lv好唔正常wo ching

我ORAS第一次打4大都係用LV70巨沼怪

如果你一隻清場咪可能70lv囉

溫泉煮蛋要唔放豆要煮幾耐
琴晚煮到而家都仲係quite a while away from hatching

個陣真係淨升一隻
學習裝置冇開過

我set64次先爆

果幾個島得收集，種樹果，尋寶呢三個係有用

煮蛋有用喎，
我出完對項仲有成箱未孵，又唔放生得
有得用溫泉不知幾正

如果我占卜抽到Gts+廣場
搵同一個人瘋狂GTS係咪可以刷FC

睇人啦
我出左對項都會照孵
睇下有冇閃/6v種/多既派

平均用時幾耐

我唔急會等溫泉出晒先派

呢個都關步數事，
孵龍呢啲有排

溫泉孵蛋都係計步數嫁 ?
係咪同平時步數一樣?

唔係....
但我諗所需步數同時間成正比

我之前煮地龍蛋
煮左3日
唔太記得有冇放豆

0速
感動

打唔打

ok
online

讓round

讓你一round打自己勒

DD有冇鋼頭地龍借黎生？

you invite me

冇捉呢d

見到你隊野就頹

我而家就係孵緊地龍蛋
孵左2箱半都仲未出對項

屌又miss

竟然打唔死隻狗

野生黎左隻背背龍
有無咩辦法可以唔俾佢走
同埋孵蛋孵幾多隻先有得睇v值

覆灼

奉神犬不嬲都厚硬

屌你老母又miss

我都黎左隻
但佢話聽日再睇下佢,唔知佢既聽日係指邊個時間

有無巴打有多既卡啦卡啦骨頭可以比我？我刷左四十隻都黎都未岀

有無巴打知日月有無得拎/捉 洛托姆？
可以變洗衣機個隻

dd得閒唔該你
同d寵刷下毛增加感情

火都黎

直接覆灼 唔好出去

你都要刷下毛

笑左

想覆到贏為止？

覆到贏打到聽日都未打完
打多六場就ok

係唔係姐係鐵頭
我有

下次再打

我唔知
不過即刻用十秒幫你google完
係無既

柒柒有冇對項借黎生
好快還

有冇人打雙打

搭緊車 一陣先睇

我有隻4V缺血 加速減特攻
直接比你好過

柒巴之前問你伸左隻UB波夢特圓陸鯊
岩岩生左3箱終於生完
多餘種你介唔介意派比人
同埋問想下拎自己D寵換比人係咪可以換到FC之類既野?

隨便派 地龍公廁黎
而且果期派果D好似未搞遺技

地龍蛋放豆係一日，我每朝都有18隻放落wonder trade
之前卡斯放豆好似半日以內就得

求之不得
之前其實有收過巴打們的鋼頭地龍種
但唔小心解放哂

果位巴打一定好唔開心

我早幾日問你拎嫁咋
已經遺左outrage同iron head

FC 0190-1966-5508
Game名 Nue

Push

背背龍唔知
V值Q&A有講

唔該柒哥

柒仔黎

mimikyu係咪要+速-特攻,努力值升速同攻?

今集d塔咁撚勁

香港應該叫仙系定妖精系

我會叫妖精，妖精伊貝

好多玩法，你trick room都得

巴打 我有以下問題求問：

鐵火輝夜：我用緊隻 加特防 減速
鋼炮/寄生種子/能量球/重磅攻擊
有無技需改動下？

自爆磁怪：用緊 加速 減攻 是否垃圾 放生重練？

立方Z/銀伴戰獸：係咪都係 加特攻 減攻？

麻煩各位

日本人簡稱都係叫妖

有人會叫仙伊貝，好亂啊啊啊
香港應該跟邊個
大陸會跟邊個???

蝗好似叫仙

咁你叫太陽伊貝定超伊貝

仙子精靈

輝夜可以點玩
佢數值好高

咁繼續用返妖精
利申：唔係歧視，想跟返正統

太陽伊貝 未聽過超伊貝邊個作嫁

如果單打呢?

旺旺仙貝

求指導

輝夜洗唔洗入兩招鋼 妖通常驚物理 玩得雙刀就唔洗光柵啦
磁怪加速配速專(堅硬特性) 我愛將 唔係堅硬特性就放生啦
立z 加特攻ok 之後睇你配招
中二戰獸 95速就快唔快話慢唔慢 加速or加特攻都得既

Gts 換左隻返黎帶住幸運蛋

俾返人啦

今日有巴打講唔覺意trade走左幸運蛋

新手一問
有無可能捉到奇異種子

終於有大師解答
磁怪：無錯係堅硬 我配招
鋼炮/十萬電/電磁浮游/伏特替換 right?

立z: 加速 會比 加特攻 好用？

輝夜：重磅攻擊/寄生種子/能量球/ 跟住求教

輝夜一定要火焰放射
磁怪唔好用磁浮，有醒冰就用醒冰

Pkm sun moon 日版有冇得揀中字？

QnA

隻磁怪醒岩

輝夜：重攻/寄生/能量/火放？

立z 加速較好？

陣間執執試下

重攻
寄生
保護
火放

保護 check下先

乜原來你有落保護

我想問狗帶係咩樣？

想確認一下帶野入去打戰鬥樹係咪唔會加努力值?

未需要用到

想問有冇人有減特攻果？

XY版先有
而且好麻煩

好似琴晚
聽講去左重新玩過

我同你換
50粒減特攻換10粒lv糖

邊個話要鐵頭地龍
我今晚要好夜先返到屋企比你

冇人

me

地龍已經公廁到狗都唔屌

1粒減特攻換一粒升呢糖

今晚11點搵巴打你

我想問係咪戴呢啲練努力值？因為真係唔知咩係狗帶

幾時開始叫狗帶既呢🤔

我見qna叫狗帶

唔似咩

行左兩粒幾鐘終於撞到迷Q

我開頭聽到狗帶都係唔明

高汁線
會唔會有埋普通android iPhone 個d usb cable?
明天一次過買曬

荃豐曉鋒買

鎖到40先有弱丁魚色違
性格加特攻減速，但錯v , hp仲要好差

金冠

我連銀都冇，升100又係一個問題

時間從來都唔係問題

有無巴打可以送隻比我
廢都得

gen7 爛泥獸 招夢特係咪即係
替換隻暈左既pkmon就會發動

單打雙打都用到

依家日月送唔到

迷Q點解唔搵我

唯有等下

召喚想要鐵頭地龍嘅巴打

雙打隊友死先發動

柒巴有冇+速-特攻

得種 冇V

咁你借隻種比我扑一扑 ?

我唔係咁隨便嘅人黎

等我10分鐘生隻強比你啦

可唔可以順手生多隻

近近地又唔想周圍搵
南豐大把
但價錢偏貴
30蚊3ds鋼頭線
艾瘋鋼頭35

Geomancy巴打係唔係要地龍

謎Q加速減攻 3隻

293899603530 Moon

FC 5125 0328 9862 GAME名hy

加速 減特攻先真 講錯

0190-1966-5508
Nue

岩先打錯左

上左廣場 你地點我

樹果有冇人有多?

THANKS

歷任女主最大力果個係咪今集？

同隻鯉魚王講再見

女主係自己定莉莉亞？

88佢條尾

迷q遺同行者之外仲有冇邊招要遺？

射射你

我有個fd都係叫moon

玩開改名跟特別篇

莉莉亞

又咁啱WT 收到隻
UB球 鐵頭 圓陸鯊

上面係咪有巴打派緊

Sorry 下次先
執緊行李走人

派唔出

咁你得閒先

我冇遺
諗住影爪 影先制 劍舞 嬉鬧 利申跟高登個邊巴打砌
亦有巴打話可以落鬼火/電磁波

攻守干擾都生定一隻先

靠占卜 加乘
再瘋狂wonder trade
儲FC 快左好多

Wt點儲？
有成3箱圓陸鯊係度

係城堡入面
每次trade 完同條友講野
一般+2 FC
靠占卜屋加乘 可以去到+32

咁前個幾代都冇女主
今集就算佢筷子都拎唔起都係最大力架

想問我隻寵感染左病毒 會唔會無啦啦無左？
同埋狗帶係對戰樹賣個npc叫咩名？

搵到岩先狗帶果個 但仲未知病毒點搞
求賜教

入電腦
聽講係

狗帶係皇家個邊買
個名應該姓櫃檯名叫小姐

十二點前入電腦就keep住可傳染人狀態
12點後仲係身就唔會再傳染 但仍然有效

今代無得放寵上gts 再用第2餅帶換返落黎
整極都唔得

無野了 搞掂左

個皇家有撚排刷
仲要得滾動石同小拳石有自爆

想問係唔係有巴打有蛋餘嘅地龍唔要？想乞求1隻

有好多… 不過我個d係豪華波冇鐵頭

我唔求球種，只求4v練隻黎玩

你要仔定女？
FC: 5129-5238-8696

要仔
Fc 0791-2063-1959
Game name gooner

唔駛
我已經放左唔少落wonder trade

我反而仲多謝你係有逆鱗同夢特
冇咁多時間搞呢2樣

唔記得帶機出街

wt 收到夢特六尾 齊遺技

玩撚猿

gg 請半日假返去拎機先

唉琴晚飲大左 依家先返工
咁就少左一個鐘打機

好奇問下有冇人要5V Fletchling (Jolly, Gale Wings, Tailwind, Quick Guard, Luxury Ball)?
雖然我都知Adamant好似有用d, 但唔生都生左

唯有上網諗吓隊

完一周目臨尾個動畫同d介紹工作人員位洗唔洗咁長

中二戰獸 對人戰 其實咩性格比較好？
我仲刷緊性格 求解

我係垃圾,打到聯盟卡關

有冇巴打答到我打完博士 捉埋隻守護神之後 佢要load幾耐

你load咗甘分鐘？

去4島升下Lv先囉

難以置信

尋晚訓前打博士 見佢load咁耐熄機訓覺諗住陣間再打 巴打有冇快速完方法

刷隻速度比攻擊岩岩好高少少既紙御劍有無得諗，
見到日本仔直播用好勁

你打完博士冇save就熄左機？

高登PKM比賽現正接受報名中

比賽詳情及報名：

唔覺真係咁耐

差好遠喎

同埋守護神唔好捉

係呀 太眼訓 諗住陣間再搞搞佢

唔好捉？why?

你合蓋咪得囉

眼訓到冇考慮太多 直接熄左機 因為打博士前save左 求其

中二獸 加特攻定加攻好？
有無巴打用呢隻野對人戰？
其實算唔算上好用？
我立z同中二獸 揀隻黎升

之後有得再捉，
刷個體性格係嗰時方便啲

想試玩 但應該練唔切 返垃圾工成日ot

明白 完左一周目開始唔知搞咩

仲有成個星期

我想要 但係我夜晚先得閒

我個frd 男仔夢特同百變怪都生到夢特
今集改左？

yes
遺球種都係

計過應該係膽小性格 攻擊個體21左右，之黎速度努力252

GEN6已經可以男同百變怪遺夢特喇喎

wiki都有寫
不過有少少懷疑個實用性

反正有四把紙劍 整隻膽小黎試下lor

今代加左幾隻毒系幾勁 有d想練毒隊
Btw有冇巴打有紅線多比我乞條
由開始玩帶貓貓怪帶到依加都未執到

柒左

繼續刷
有人刷到喵喵怪80都未執到紅線

80LV都未刷到，不如直接裝3隻自爆去刷皇家BP仲好

果時成日覺得再打幾場就有
利申 刷到60

好懷念有幸運蛋道場既日子

捉tapu koko lele，咩都唔練打single battle，夠16bp買狗帶升速，再夠16升特攻，之後就無限賺bp

可唔可以詳細啲，點樣無限刷BP

50 連勝打後一場7bp, 咁咪無限

刷靚既tapu koko同tapu lele
咩都唔搞去battle tree打single battle

我tapu koko用life orb，thunderbolt/dazzling gleam/grass knot/hp ice
Tapu lele用z-psy，psychic/moonblast/shadow ball，focus blast

打到夠16bp買速狗帶，練到你想要既速
再入single/super single打多16bp，之後買特攻狗帶，練到想要既特攻
最後入場慢慢打

打royal自爆一大輪先1bp好唔抵
Btw小智蛙應該都用到，我未帶過嚟無用過

Oras仲有千幾bp未用

算喇 都係揀立Z升算

小智蛙用到，但佢本身啲努力配得好on9
攻同特攻都有

開頭又無所謂既，最緊要大大力一招秒

有冇巴打放n3dsll
可以email我
goodnight3157@hotmail.com

求一隻+特攻-速 鐵火煇夜
紙劍+金冠+閃光5v心龍換

而家日月係面連都未開？

買一手1300有找wo
你想巴打放幾錢

係咪有咩誤會
wifi由day 1 已經連到

當然可以

買限黑啦

即係未開bank 姐
開心使用啦

Btw 3ds 是咪有得換電
佢話本身input 4.7V, 而家個個都用5V叉佢，冇人壞過電？
有備無患想問定個charging capacity 太低既時候要去邊買電

買左比卡超版蒞儲

用5V唔會有事
用幾多A先係重點
正常用1A

電好似未見人壞過

線就已經記唔起買咗幾多條

機齡兩年
第二日已經壞火牛要去換
12蚊店個d 換左4,5條

如果你12點左右得既 我應該會係度
利申：時差

我第一日就壞 屌

我要

你幾時得

巴打，仲想問多樣嘢
新手唔係好識努力值既嘢，
你話刷完tapu koko同tapu lele
咩都唔搞去battle tree打single battle，
咁啲努力值會唔會錯哂

我要5點後先得閒

巴打有幾多隻 我大約11點幾都得

咁最快都要7個半鐘後先得

放心，有一箱

唔會
戰鬥樹唔會有經驗值，所以都唔會升到努力值

GT+8 12點

兩隻既特攻同速度既努力值都要滿252?

唔一定

我起身後會上水 見到就叫我啦

咁最好係點配好
另外如果真係要刷靚既tapu koko同tapu lele，
係咪要刷覺醒...

冇最好既配法

覺醒有人會刷 有人唔會刷
睇你需唔需要

講明先 醒冰~12% 醒火~1.2%
自己諗

即係話最好醒火?

唔係

係咪睇返個人，
定係刷到其中一樣，又岩性格就用

其實今集有冇全國圖鑑
唔係通常爆完一周目會有得拎咩

skip左兩代冇玩 唔太清楚

睇你嗰隊要咩，你唔用醒力嘅話直頭唔駛check

4年機齡舊機試過漲電

圓陸鯊生左3箱先出5V對項比我
迷Q生左6隻就出

據聞係冇

聽講全國圖鑑喺bank睇

之前玩WT 換到隻返黎都唔知
近排刷完蛋睇個體值先知
唔知係咪改

唔係神獸 唔係閃 的話
應該唔洗怕掛

會唔會出bank 同時出埋更新

FF

LELE 要膽小 定 保守 好

依家D人都係咁估

開始洗了，想問鳴鳴要咩性格好

咁打鬼知你加咩減咩

一個+特攻-攻
一個+速-攻

豪華波迷q遺左同行者有冇人要

夾埋刷左 30個鐘
終於出火

加速減攻/特攻/特防

2V?

睇錯自膠，但特攻無V

做assignment做到灰

好想打機呀

用皇冠升

5V 我都曾經出過

5V好似仲低機率過覺火

我都要做Project
星期5晚交
但聽日開工先做

如果攞皇冠升，係咪只限升一次?

有冇telegram group呀？

group你老母

第一頁#0

抵屌

5v仲易過醒火
本來想刷醒火

好似冇限

銀冠理論上可以任刷
聽講 廣場 卜字頭二星抽獎
第一次 set 場
第一次抽必出 銀冠

可以搵幾個會介紹 卜字二星抽獎既人做VIP
之後用 FC不斷起 拆loop

可唔可以save 紀錄，刷唔o岩就re save 重刷

我想問係咪有得reset努力值 如果有係點做？

食樹果
全系列6種10號路執
一個－10

好唔該曬！

邊6種?

你地打咩升100lv,好難升呀

廣場抽獎唔得
試過會出同一件item

不過升rank 可以刷店
玩mini game 玩到升第一次rank
唔好入城堡搵肥仔住
再繼續玩mini game
到仲有2FC 升rank 個陣停

Wonder trade 一次
Offline save 左先

入城堡搵肥仔
介紹第一間新店 (固定)
之後同WT 條友講野
升rank
肥仔介紹第二間新店 (可以刷)

S/L 到出星五
或自己滿意

HP A D SA SD S 六種

冇計，都係打天王
記住加到2心以上會加經驗值(食一次彩豆即去3心)
裝幸福蛋唔少得啦
仲有瞓覺返工前去渡假島掛機，積少成多

係咪倒轉左
正常係先睇V後睇A
V 係講緊potential energy, 每粒電子經過會釋放幾多電（即係釋放幾多energy）
A 係電流，講緊每秒有幾多粒電子經過

而個A既大細係取決於，即係佢用0.5A正常唔會發癲拎1A
所以一般拖板可以支援大約13A 既電流，唔代表佢會每件電器亂泵13A落去

另外V就係取決於source，因為個energy 係蒞自source，eg source 220V(香港電壓)，而電器本身會有幾多食幾多，所以日本110v charger 插一陣就爆

點壞法
個火牛係邊度蒞

我想問點整ranking?因為我整唔到

廣場五星廚房
100 FC lv80 以下 升7lv
300FC lv90 以下升 9lv

一日一次

OFFLINE SAVE左先呢度即係點?
未入廣場前SAVE?

出返廣場save

睇個火牛output出幾多姐
充電品黎講
市面上差唔多九成都係5V
除非你買個可調嘅返黎自爆姐.....

講工程就係先睇Voltage
淨係講市面上D叉電器的話
我覺得唔需要特登提個Voltage

雖然唔明你講咩，利申岩岩玩完一週目，廣場都未入
不過我Cap低左慢慢再研究下...
搭單一問，個啲銀冠金冠點用，我捉迷你龍果陣釣到兩個銀冠

唉屌我唔記得刷覺火SAVE左
而家要開埋MOON

Q&A 廢人之路

升埋努力值
一隊掟過去moon過關用

隊野會唔聽話
升完EVs起碼30幾LV好難搞

頭幾個試練用火主/水主應該都夠頂到可以用full team掛

學日本仔捉左隻膽小紙御劍拎去打人，睇準時機劍舞到又真係幾勁，滅人隊

我都係星期5交
不過我要交兩份呀屌老母

1.先升圓慶廣場1個等級，但絕對不能進入城堡！
2.繼續賺FC，直到圓慶廣場下次升級前停止(餘下1-4經驗值)。要確認餘下的經驗值，撳下mon紫色Icon。
3.用WT(2FC)或GTS(4FC)成功交換1次。
4.離開圓慶，再Save！
5.再以local connection模式進入廣場，進入城堡與肥仔對話，換取第一家舖(結果固定不變)。
6.城堡內，再與你剛才WT或GTS交換的人對話，取得2或4經驗值，廣場再升級！
7.再與肥仔對話及新店介紹。
8.如有不滿，Reboot！重覆步驟5-7！

呢度第1至6步加埋係咪即係將個廣場升左兩個RANK?
例如rank 5升左上rank6之後要繼續儲FC,中途唔可以見肥仔?
直到rank6淨番2FC升rank7個陣就offline save
跟住再入番去wt拎埋個2FC升rank7,然後直接搵肥仔講野
一次見換兩間鋪第2間出唔到心水就SL?

丟隻蛋去B帶fu
傳返過A帶升level
再傳去B帶通關用

有無人雙打？利申真新手

我而家先知蛋可以Trade

再on9一問，大師球捉鳴鳴好唔好，或者有無其他神難捉啲要留

睇完台灣人
再自己試
真係Work
但機底插張卡片好D 怕整花

隻超能力系守護神 刷覺火我覺得有需要
不過Master Ball個樣唔討好

洗左勁耐先得黃金湧現5星
唯有袋住先

心波lele
其實用隊友補可能仲好，你醒火打輝夜都唔見得好大力

吓我諗住Counter螳螂咋
不過雙打都唔會見到

即係master ball 攞黎捉lele醒火好啲?

邊個話

效率就master ball
美觀就heal ball / 其餘你鐘意

有冇人知邊度有得買返n3dsll支筆，van仔玩到唔見左

GAME鋪

知唔知幾錢到

好似30定50
唔太記得
荃灣曉鋒買的
但未必買到同你部機差唔多嘅色

白色好易配啫

Heal ball
Love ball

用廚房升

Sorry咁多位巴打，
尋晚未搵清楚就戇鳩鳩開咗個新帖
唔好意思

新手想問下究竟點先可以同朋友傳機

巴打仲有冇

打俾佢約出嚟

有,但唔係對項5V黎喎

唔好玩啦巴打
我同佢都交換咗FC code，
但試嚟試去都試唔到係圓慶廣場都搵到對方

Love ball
如果可以比我拎到幾十個都可以一戰既

話要嗰d有冇人係度？
FC: 5129-5238-8696

唔緊要 最多再生過

真心想問各位巴打拎咗FC要點傳機
另外我見各位巴打都玩生蛋，
但我由黃版到而家工直未入蛋坑

FC: 5129-5238-8696
On緊

靚就得

入左蛋坑就會變廢人

但好想試下拎到隻勁既小精靈
咁多年嚟以為打完四天王同小智就巧威威，
感覺同主流玩家脫哂節

唔見你

你turn down左

我都係想試下有勁精靈
點知由捉百變怪 拎紅線 不變石到刷緊狗帶已經花左好多時間

我都request左… 呢個系統真係好on9

巴打係過來人，指條明路比我可以嘛
Btw可以教識小弟點用FC Code轉寵嗎
我仲有耿鬼富迪同電擊魔獸未搞

1135 2098 6970 Jeff
on緊

1）FC add對方
2）雙方廣場online (右下粒制）
3）其中一方 連線交易搵對方個名

唔該晒巴打

感激巴打

我都係紅版玩
中途停左幾代無玩
依家先開始玩番同生蛋
依家打算生番當年紅版用果幾隻
不知不覺當年用的經7代後都有強化
奇異花 螳螂 化飛 鯉魚龍 多左mega
雷超變左阿羅拉
卡比獸多了專用z技
立方 磁怪追加進化

想問下 save左既對戰邊度可以睇番

園慶城堡電腦

btw你係真鄭大世？

就算多左幾多勁寵都淨係想捉番舊版果啲

刷左兩次起碼連鎖左15次既小箭雀都無夢特
想請教點先知道果隻小箭雀有夢特？

去對戰樹換好過

無知一問 點樣係對戰樹換到？

對戰樹出面條橋有條友可以用穿著熊換
佢果隻係夢特

我有好多5V錯項夢等小箭嘴(Jolly, Tailwind, Quick Guard) 駛唔駛我比隻你做種

自

想問下

點解我隻謎Q有妖精系既嬉鬧，但係用唔到妖精Z既？

唔該巴打 唔係

今晚加你

lm

咁黐線
我以為得Battle tree會攞嚟刷BP

太陽珊瑚係咪一定game入面日頭先會出現

要好壞星？

用skill swap

生左堆4v啞鈴
重有幾隻5v錯項 全部-sa+s
有冇機換到夢特六尾同圓陸鯊

圓陸鯊公廁黎
你唔介意得豪華球逆鱗嘅話我過幾個鐘比隻你
好似其他巴打有UB球鐵頭種

3411-5268-9469 Tommy
你留fc今晚加你

叫我

柒巴畀你痴機貼個舖頭名我
等陣過去痴
是咪荃豐

派cap派band

當我無post 過

我有幾箱夢特六尾 可唔可以同你換

今晚收工
係咪要互add左fc先

我想要scraf多d

假㗎d奶，唔使scan

唔係
葵芳葵涌廣場 2樓
Game Paradise 遊戲天堂

我都要等收工 返垃圾工成日ot
係要互add先 我大概9點再上黎召喚你好冇

遺好技

我都係係個度貼
但張貼個size偏細
唔係cover哂個mon

六尾要遺邊招

上Mon果張
我果張都係差小小但只係得周邊黑色邊Cover唔到
應該冇乜所謂

好似要有冷凍乾燥 同 月亮之力

你張背貼貼左幾銀?

我係全套連埋Mon貼 背貼 $100

推一推

上下都係

見人成日講努力值CS252 H6，即係咩意思

H=hp
A=atk
B=def
C=s.atk
D=s.def
S=speed

我都鐘意用HABCDS
唔使打咁多字

有時見人打sd都唔知係special defense定係speed

上面有夢特六尾嘅巴打可唔可以借隻黎配種

順便問埋咩係10V醒乜醒乜，又咩V轉某種技能，
好多術語

呢個都唔明就要睇吓q&a新手必睇嗰part

v係個體31 (最高)
醒係覺醒力量個屬性

我睇過，V唔係最高咩，10V唔明點解

其實係咪想講10V(十萬伏特)+覺醒技

似係

終於考晒試, 係時候繼續派早排生落嘅蛋餘
5V夢特小箭雀 (Jolly, Tailwind, Quick Guard)
5V夢特圓陸鯊 (Jolly, Outrage)
冇人要我遲d聖誕放晒上Wonder Trade

送？我想要圓陸鯊？

唔介意幫巴打接收隻雀

陣間返屋企比你
FC: 5129-5238-8696

有人領養就最好，我個堆渡假島成地都係佢地
記得留低FC

琴日add左你拎左隻圓陸鯊
Game id gooner

想領養隻雀
0877 5135 2998 Leong

第1次認真入蛋坑一問，如果想孵隻夢特六尾，除左捉隻有夢特嘅六尾外，仲有冇咩其他最快嘅方法？

請巴打食餐飯

Zzz

999

1000